點解肥媽唱歌永遠都唔會跟大隊唱

係咪要玩突出

他朝 他朝
跳左線